各位真係要冷靜，所有極權國家都係先搞亂個社會，然後大條道理插手為所欲為

大家唔好咁容易比而家嘅狀況煽動到
我哋同啲黑社會癲埋一份
贏嘅就係大陸
輸就係成個香港
唔好再有進一步激進行動
尤其同班黑社會互片
到時戒嚴、23條、送中條例
成個香港任由中國宰割
記得要停手
我哋郁手就中計㗎啦

佢地依家仲未叫為所欲為？

無錯

試著不要說好驚呀戒嚴
應該說戒嚴攬炒唔撚驚

而家都已經輸晒同埋為所欲為啦

唔撚驚快啲出解放軍啦

宜家係佢唔搞佢地 佢地搞你
今次喺元朗 下次就可能喺現場
黑社會變成黑警嘅特別部隊
打人 甚至殺人都唔需要負上刑責

你仲想點？
又出槍又出黑社會
你仲想叫我忍？

唉

所以元朗個focus係政權買兇、警察縱容呢班牛屎佬恐怖襲擊，而唔單單係市民嘅報復攻擊。

本身香港已經腐敗左好耐
而家只不過係攤牌啫
人地搞左你廿幾年就話唔好中計
好似比人強姦 個犯一路強行進行 你就叫受害人忍下啦 屌

輸啦 輸撚曬佢 比班中立派牆頭草睇下發生緊咩事 安份守己? 好人好者?
我依家要同你攬炒呀

而家出post大力鼓吹要還擊嘅好可能都係五毛
環境只會製造社會混亂
對五大訴求完全冇幫助
停手呀大家

用支那拼音輸入法揀錯字啊?

屌你老母

咁你想點？繼續安排遊行？
佢今次小試牛刀 血洗元朗站 結果係冇責任
下次你安排去邊遊行 佢就去血洗邊個站
到時又忍？唔好還拖呀 唔係就中計啦？失焦啦？
唔解決呢壇野 下次仲有幾多元朗手足夠膽出黎幫手？

戒呀 快點戒 速速戒
期待全港經濟崩潰攬炒
反正我地一代都分享唔到經濟成果架啦

屌你咩，你on9㗎

試下俾人打到爆缸嗰個係你/你屋企人啊，睇下你仲會唔會係度和理非

而家越亂，對政府同中共壓力越大，亂到咁上下美國一幫拖班hihi就可以玩完

而家文宣組已經開始做緊嘢，你一係就落場，一係就企埋一邊唔好阻頭阻勢

贊成！

光復香港，時代革命！

屌，咪再理班牛屎佬得唔得?
支聯辦單嘢，係向中共宣咗戰呀！
居然無乜人提，連聲明片段都揾唔到?
大家仲響度掛住報復班收錢做嘢既牛屎佬做乜

明明對準咗大佬，番去打蛋散做乜?！！
有人話牛屎佬係兵，喂，唔係呀
斷佢地水喉，隨時槍頭指番住個政權！

警黑合作係要煲大佢，勇武加入埋做文宣得唔得?
勇武係對政權，唔係收錢做野既黑社會呀屌

iPhone廣東話語音輸入啊戇居仔

等撚緊佢戒嚴
攬住一齊死

關注

咪再講乜嘢中共劇本（727全民入元朗！）